是晚 泰式鹽水雞 醉雞

應該係我食過最正既鹽水雞
一定要轉雞髀 啲汁正到仆街
個醉雞都好撚正 一定要轉雞髀
正到我可以餐餐食

拉

正到咁都拉

冇台妹=拉

係咪拉肚子?

咩叫科學麵

屌你老母

你啲牛扒拉！

台灣人食開既公仔麵

咁惡
以後唔入嚟啦

你幾時食架

拉哂你全家

日日食

饒河夜市都有一間好好食 冇骨

一定要冇骨雞髀

gchi 想吃

日日發夢食

絕對支持想吃

食3餐

講句公道說話
樓主喺台灣都唔post台妹的確過份咗啲
係咪當我哋冇到
我自己開心夠啦㗎
係咪有好嘢唔洗分享

食到你有幻覺

咁都叫公道

食到啲雞絕種

巴打公正